笑話之原來roommate 係nds

我有個好笑嘅笑話:

我有個朋友，佢roommate 由sem2開始reg，點知冇翻過嚟一晚訓，連見都冇見過。

到咗就嚟退宿嘅時間，我朋友好有衝勁想知道究竟roommate 係咩人

佢打開佢啲筆記，見到一本學英文嘅生字簿，點知translate 出嚟嘅野勁cam，佢對於牛超級講究，對牛每個部位嘅英文都好熟悉，而且每種食物英文譯出嚟嘅中文都好奇怪，用簡體字寫。

再一樣好笑嘅野係，我朋友再睇佢放喺度食譜，點知點食譜得圖畫，完全唔知本野點樣教煮野食。

由嗰一刻開始，我朋友開始諗：
究竟呢個人喺邊個星球嚟嘅呢？

好好笑

.......

個笑話唔得喎搞搞佢

哈哈…

好尷尬...

係幾好笑

關nds咩事?

個笑點呢？

你個roommate係nds
咁你咪psp

發覺好多人原來唔識nds點解

people speaks putonghua

you must be fun at dinner parties

哈

樓主同依位巴打都好搞笑 有冇考慮過搞個二人搞笑組合